點先改到呢個習慣？

已經有好多年工作經驗，但都係改唔到個壞習慣。
例如同上級出去做野、或者見完客之類。
事後自然會回想返頭先自己個表現、同埋俾人個impression如何。
明明都幾順利，但都會諗翻頭先某句說話、某個反應係唔係錯咗，
當時得罪咗人會唔會唔自知呢？會唔會俾人唔好嘅印象？

由其係對住啲唔熟嘅人，會反覆諗好耐。
諗得耐自然就開始諗多咗。
其實明知都過咗，要補都補唔返，但都忍唔住去諗。

睇過好多書，聽過好多人意見都改唔到